屌你般尼冇撚用架

降班啦仆街

個龍做乜鳩

3球都輸自己